美國隊長學咩人著10號

根本吹大咗
唔好話同hazard比
連金章都比唔上

識波，一季唔傷再講

傷咗可能仲好唔睇陣容都唔知有出

呢個po冇人駁到
冇人話到我燈

膠龍學人著1號

kepa真係唔係一般嘅廢

即刻有key pass

但唔識tap in

傷完第一場